<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="training">
        <item>実行する腕立て伏せ</item>
        <item>実行する腹筋</item>
        <item>実行するディップ</item>
        <item>実行するスクワット</item>
        <item>実行するプルアップ</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_title">
        <item>腕立て伏せ100回</item>
        <item>腹筋200回</item>
        <item>ディップ150回</item>
        <item>スクワット200回</item>
        <item>プルアップ20回</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test">
        <item>"腕立て伏せ100回プログラムを始める前に、初回の腕立て伏せテストを受ける必要があります。

テストにより、あなたの現在のフィットネスレベルを明らかにし、腕立て伏せトレーニングプログラムをどこから開始し、どのように計画するかを決定することができます。テストを行うには、正しいフォームでできるだけ多く腕立て伏せを実行し、下で間隔を選択します。手を抜いたり、ずるをしたりしないでください。トレーニングプログラムが間違ったレベルで終了してしまいます。結果が屈辱的であったとしても、私を信頼してください。あなたが、身体を強化するには、正直であることが最良のポリシーです。

第 1 週目を開始する前に、初回テストの疲れをとるため、2 ～ 3 日あけることをお勧めします。週 3 回、例えば、月曜、水曜、金曜にトレーニングを行うことが必要です。"</item>
        <item>"腹筋200回プログラムを始める前に、初回の腹筋テストを受ける必要があります。

テストにより、あなたの現在のフィットネスレベルを明らかにし、腹筋トレーニングプログラムをどこから開始し、どのように計画するかを決定することができます。テストを行うには、正しいフォームでできるだけ多く腹筋を実行し、下で間隔を選択します。手を抜いたり、ずるをしたりしないでください。トレーニングプログラムが間違ったレベルで終了してしまいます。結果が屈辱的であったとしても、私を信頼してください。あなたが、身体を強化するには、正直であることが最良のポリシーです。

第 1 週目を開始する前に、初回テストの疲れをとるため、2 ～ 3 日あけることをお勧めします。週 3 回、例えば、月曜、水曜、金曜にトレーニングを行うことが必要です。"</item>
        <item>"ディップ150回プログラムを始める前に、初回のディップテストを受ける必要があります。

テストにより、あなたの現在のフィットネスレベルを明らかにし、ディップトレーニングプログラムをどこから開始し、どのように計画するかを決定することができます。テストを行うには、正しいフォームでできるだけ多くディップを実行し、下で間隔を選択します。手を抜いたり、ずるをしたりしないでください。トレーニングプログラムが間違ったレベルで終了してしまいます。結果が屈辱的であったとしても、私を信頼してください。あなたが、腕力を強化するには、正直であることが最良のポリシーです。

第 1 週目を開始する前に、初回テストの疲れをとるため、2 ～ 3 日あけることをお勧めします。週 3 回、例えば、月曜、水曜、金曜にトレーニングを行うことが必要です。"</item>
        <item>"スクワット200回プログラムを始める前に、初回のスクワットテストを受ける必要があります。

テストにより、あなたの現在のフィットネスレベルを明らかにし、スクワットトレーニングプログラムをどこから開始し、どのように計画するかを決定することができます。テストを行うには、正しいフォームでできるだけ多くスクワットを実行し、下で間隔を選択します。手を抜いたり、ずるをしたりしないでください。トレーニングプログラムが間違ったレベルで終了してしまいます。結果が屈辱的であったとしても、私を信頼してください。あなたが、身体を強化するには、正直であることが最良のポリシーです。

第 1 週目を開始する前に、初回テストの疲れをとるため、2 ～ 3 日あけることをお勧めします。週 3 回、例えば、月曜、水曜、金曜にトレーニングを行うことが必要です。"</item>
        <item>"プルアップ20回プログラムを始める前に、初回のプルアップテストを受ける必要があります。

テストにより、あなたの現在のフィットネスレベルを明らかにし、プルアップトレーニングプログラムをどこから開始し、どのように計画するかを決定することができます。テストを行うには、正しいフォームでできるだけ多くプルアップを実行し、下で間隔を選択します。手を抜いたり、ずるをしたりしないでください。トレーニングプログラムが間違ったレベルで終了してしまいます。結果が屈辱的であったとしても、私を信頼してください。あなたが、身体を強化するには、正直であることが最良のポリシーです。

第 1 週目を開始する前に、初回テストの疲れをとるため、2 ～ 3 日あけることをお勧めします。週 3 回、例えば、月曜、水曜、金曜にトレーニングを行うことが必要です。"</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test_all_days">
        <item>"テストを開始します！正しいフォームでできるだけ多く腕立て伏せを行い、下で間隔を選択します。

テスト実施後、身体を回復させるために 2 ～ 3　日休むことを忘れないでください。"</item>
        <item>"テストを開始します！正しいフォームでできるだけ腹筋を行い、下で間隔を選択します。

テスト実施後、身体を回復させるために 2 ～ 3　日休むことを忘れないでください。"</item>
        <item>"テストを開始します！正しいフォームでできるだけディップを行い、下で間隔を選択します。

テスト実施後、身体を回復させるために 2 ～ 3　日休むことを忘れないでください。"</item>
        <item>"テストを開始します！正しいフォームでできるだけスクワットを行い、下で間隔を選択します。

テスト実施後、身体を回復させるために 2 ～ 3　日休むことを忘れないでください。"</item>
        <item>"テストを開始します！正しいフォームでできるだけプルアップを行い、下で間隔を選択します。

テスト実施後、身体を回復させるために 2 ～ 3　日休むことを忘れないでください。"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pushups_weeks_help">
        <item>"1 週間に 3 回トレーニングを行うことが必要です。月曜、水曜、金曜のトレーニングがうまく機能し、週末をプログラムの次のステージに移行するための休息と回復に充てることができます。忙しいスケジュールに合わせて計画を変更してください。しかし、トレーニング日に間に休息をとることを忘れないでください。

手を抜かないでください。しかし、必要な場合は、各レベル間でより多くの休息をとってください。各トレーニングを開始するまえに、水分を補給することも大切です。"</item>
        <item>"第 1 週目が楽に感じられるようになったら、第 2 週目を開始します。

第 2 週目の終了時点で、強さを確認し、疲労テストを実行します。簡単に言うなら、身体が繰り返せなくなくまで、快適な状態で正しいフォームでできるだけ腕立て伏せを実行します。すべての手段で身体を緊張させますが、安全限界を超えないようにしてください。完了した腕立て伏せの回数が、第 3 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 2 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。一般的なルールとして、月曜、水曜と金曜にトレーニングを行う場合、土曜日の午後に休息をとるようにします。これにより、金曜のトレーニングから十分回復するための時間がとれ、月曜に次のステージを開始するまえに十分な休息をとることができます。頑張ってください！"</item>
        <item>"あなたは、2 ～ 3 週間前より少し強くなり、初回テスト時よりもかなり多くの腕立て伏せができるようになります。

プログラムが苦しく感じられる場合でも、あきらめないでください。一部の人は、連続 16 回以上の腕立て伏せをできないかもしれませんが、それでも構いません。次のレベルに移行できるくらい強くなるまで、そのレベルを繰り返してください。きっとあなたに役立つはずです。"</item>
        <item>"第 3 週目が楽に感じられるようになったら、第 4 週目を開始します。

第 4 週目の終了時点で、別な疲労テストを実行します。次の腕立て伏せができなくなるまで、正しいフォームでできるだけ腕立て伏せを行うことで、何をすべきかを知ることができます。すべての手段で身体を緊張させますが、安全限界を超えないようにしてください。

完了した腕立て伏せの回数が、第 5 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 4 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。"</item>
        <item>今では、より強くなっていると感じ、違いに気が付いているはずです。週の終了時点で別なテストを実行します。</item>
        <item>これが、最終週です。週の終了時点で、腕立て伏せ100回できるかどうかを確認する最終テストを行います。</item>
    </string-array>
    <string-array name="situps_weeks_help">
        <item>"1 週間に 3 回トレーニングを行うことが必要です月曜、水曜、金曜のトレーニングがうまく機能し、週末をプログラムの次のステージに移行するための休息と回復に充てることができます。忙しいスケジュールに合わせて計画を変更してください。しかし、トレーニング日に間に休息をとることを忘れないでください。

手を抜かないでください。しかし、必要な場合は、各レベル間でより多くの休息をとってください。各トレーニングを開始するまえに、水分を補給することも大切です。"</item>
        <item>"第 1 週目が楽に感じられるようになったら、第 2 週目を開始します。

第 2 週目の終了時点で、強さを確認し、疲労テストを実行します。簡単に言うなら、快適な状態で正しいフォームでできるだけ腹筋を行います。すべての手段でコアを緊張させますが、安全限界を超えないようにしてください。完了した腹筋の回数が、第 3 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 2 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。一般的なルールとして、月曜、水曜と金曜にトレーニングを行う場合、土曜日の午後に休息をとるようにします。これにより、金曜のトレーニングから十分回復するための時間がとれ、月曜に次のステージを開始するまえに十分な休息をとることができます。頑張ってください！"</item>
        <item>"あなたは、2 ～ 3 週間前より少し強くなり、初回テスト時よりもかなり多くの腹筋ができるようになります。

プログラムが苦しく感じられる場合でも、あきらめないでください。一部の人は、連続 21 回以上の腹筋をできないかもしれませんが、それでも構いません。次のレベルに移行できるくらい強くなるまで、そのレベルを繰り返してください。きっとあなたに役立つはずです。"</item>
        <item>"第 3 週目が楽に感じられるようになったら、第 4 週目を開始します。

第 4 週目の終了時点で、別な疲労テストを実行します。快適な状態で、正しいフォームでできるだけ腹筋を行うことで、何をすべきかがわかります。すべての手段でコアを緊張させますが、安全限界を超えないようにしてください。

完了した腹筋の回数が、第 5 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 4 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。"</item>
        <item>今では、より強くなっていると感じ、違いに気が付いているはずです。週の終了時点で別なテストを実行します。</item>
        <item>これが、最終週です。週の終了時点で、腹筋200回できるかどうかを確認する最終テストを行います。</item>
    </string-array>
    <string-array name="dips_weeks_help">
        <item>"1 週間に 3 回トレーニングを行うことが必要です。月曜、水曜、金曜のトレーニングがうまく機能し、週末をプログラムの次のステージに移行するための休息と回復に充てることができます。忙しいスケジュールに合わせて計画を変更してください。しかし、トレーニング日に間に休息をとることを忘れないでください。

手を抜かないでください。しかし、必要な場合は、各レベル間でより多くの休息をとってください。各トレーニングを開始するまえに、水分を補給することも大切です。"</item>
        <item>"第 1 週目が楽に感じられるようになったら、第 2 週目を開始します。

第 2 週目の終了時点で、強さを確認し、疲労テストを実行します。簡単に言うなら、快適な状態で正しいフォームでできるだけディップを行います。すべての手段で腕を緊張させますが、安全限界を超えないようにしてください。完了したディップの回数が、第 3 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 2 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。一般的なルールとして、月曜、水曜と金曜にトレーニングを行う場合、土曜日の午後に休息をとるようにします。これにより、金曜のトレーニングから十分回復するための時間がとれ、月曜に次のステージを開始するまえに十分な休息をとることができます。頑張ってください！"</item>
        <item>"あなたは、2 ～ 3 週間前より少し強くなり、初回テスト時よりもかなり多くのディップができるようになります。

プログラムが苦しく感じられる場合でも、あきらめないでください。一部の人は、連続 20 回以上のディップをできないかもしれませんが、それでも構いません。次のレベルに移行できるくらい強くなるまで、そのレベルを繰り返してください。きっとあなたに役立つはずです。"</item>
        <item>"第 3 週目が楽に感じられるようになったら、第 4 週目を開始します。

第 4 週目の終了時点で、別な疲労テストを実行します。快適な状態で、正しいフォームでできるだけディップを実行することで、何をすべきかがわかります。すべての手段で腕を緊張させますが、安全限界を超えないようにしてください。

完了したディップの回数が、第 5 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 4 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。"</item>
        <item>今では、より強くなっていると感じ、違いに気が付いているはずです。週の終了時点で別なテストを実行します。</item>
        <item>これが、最終週です。週の終了時点で、ディップ150回できるかどうかを確認する最終テストを行います。</item>
    </string-array>
    <string-array name="squats_weeks_help">
        <item>"1 週間に 3 回トレーニングを行うことが必要です。月曜、水曜、金曜のトレーニングがうまく機能し、週末をプログラムの次のステージに移行するための休息と回復に充てることができます。忙しいスケジュールに合わせて計画を変更してください。しかし、トレーニング日に間に休息をとることを忘れないでください。

手を抜かないでください。しかし、必要な場合は、各レベル間でより多くの休息をとってください。各トレーニングを開始するまえに、水分を補給することも大切です。"</item>
        <item>"第 1 週目が楽に感じられるようになったら、第 2 週目を開始します。

第 2 週目の終了時点で、強さを確認し、疲労テストを実行します。簡単に言うなら、快適な状態で正しいフォームでできるだけスクワットを行いますすべての手段で脚の筋肉を緊張させますが、痛みのバリアを超えないようにしてください。疑問がある場合は、あなたの身体に聞いてください。完了したスクワットの回数が、第 3 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 2 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。一般的なルールとして、月曜、水曜と金曜にトレーニングを行う場合、土曜日の午後に休息をとるようにします。これにより、金曜のトレーニングから十分回復するための時間がとれ、月曜に次のステージを開始するまえに十分な休息をとることができます。頑張ってください！"</item>
        <item>"あなたは、2 ～ 3 週間前より少し強くなり、初回テスト時よりもかなり多くのスクワットができるようになります。

プログラムが苦しく感じられる場合でも、あきらめないでください。一部の人は、連続 21 回以上のスクワットをできないかもしれませんが、それでも構いません。次のレベルに移行できるくらい強くなるまで、そのレベルを繰り返してください。きっとあなたに役立つはずです。"</item>
        <item>"第 3 週目が楽に感じられるようになったら、第 4 週目を開始します。

第 4 週目の終了時点で、別な疲労テストを実行します。快適な状態で、正しいフォームでできるだけスクワットを実行することで、何をすべきかがわかります。すべての手段で脚の筋肉を緊張させますが、安全限界を超えないようにしてください疑問がある場合は、あなたの身体に聞いてください。

完了したスクワットの回数が、第 5 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 4 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。"</item>
        <item>今では、より強くなっていると感じ、違いに気が付いているはずです。週の終了時点で別なテストを実行します。</item>
        <item>これが、最終週です。週の終了時点で、スクワット200回できるかどうかを確認する最終テストを行います。</item>
    </string-array>
    <string-array name="pullups_weeks_help">
        <item>"1 週間に 3 回トレーニングを行うことが必要です。月曜、水曜、金曜のトレーニングがうまく機能し、週末をプログラムの次のステージに移行するための休息と回復に充てることができます。忙しいスケジュールに合わせて計画を変更してください。しかし、トレーニング日に間に休息をとることを忘れないでください。

手を抜かないでください。しかし、必要な場合は、各レベル間でより多くの休息をとってください。各トレーニングを開始するまえに、水分を補給することも大切です。"</item>
        <item>"第 1 週目が楽に感じられるようになったら、第 2 週目を開始します。

第 2 週目の終了時点で、強さを確認し、疲労テストを実行します。簡単に言うなら、快適な状態で正しいフォームでできるだけプルアップを行います。すべての手段で脚の筋肉を緊張させますが、痛みのバリアを超えないようにしてください。疑問がある場合は、あなたの身体に聞いてください。完了したプルアップの回数が、第 3 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 2 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。一般的なルールとして、月曜、水曜と金曜にトレーニングを行う場合、土曜日の午後に休息をとるようにします。これにより、金曜のトレーニングから十分回復するための時間がとれ、月曜に次のステージを開始するまえに十分な休息をとることができます。頑張ってください！"</item>
        <item>"あなたは、2 ～ 3 週間前より少し強くなり、初回テスト時よりもかなり多くのプルアップができるようになります。

プログラムが苦しく感じられる場合でも、あきらめないでください。一部の人は、連続 3 回以上のプルアップをできないかもしれませんが、それでも構いません。次のレベルに移行できるくらい強くなるまで、そのレベルを繰り返してください。きっとあなたに役立つはずです。"</item>
        <item>"第 3 週目が楽に感じられるようになったら、第 4 週目を開始します。

第 4 週目の終了時点で、別な疲労テストを実行します。快適な状態で、正しいフォームでできるだけプルアップを行うことで、何をすべきかがわかります。すべての手段で脚の筋肉を緊張させますが、安全限界を超えないようにしてください。疑問がある場合は、あなたの身体に聞いてください。

完了したプルアップの回数が、第 5 週目のプログラム開始レベルを決定します。第 4 週目完了後、24 ～ 48 時間以内にこのテストを実行します。"</item>
        <item>今では、より強くなっていると感じ、違いに気が付いているはずです。週の終了時点で別なテストを実行します。</item>
        <item>これが、最終週です。週の終了時点で、プルアップ20回できるかどうかを確認する最終テストを行います。</item>
    </string-array>
    <string-array name="final_test_description">
        <item>"これは、最終テストです。6 週間のプログラムを終了後、1 ～ 2 日間休息をとります。その後、できるだけ多く腕立て伏せを行います。
100 回に到達できるよう頑張ってください！"</item>
        <item>"これは、最終テストです。6 週間のプログラムを終了後、1 ～ 2 日間休息をとります。その後、できるだけ多く腹筋を行います。
200 回に到達できるよう頑張ってください！"</item>
        <item>"これは、最終テストです。6 週間のプログラムを終了後、1 ～ 2 日間休息をとります。その後、できるだけ多くディップを行います。
150 回に到達できるよう頑張ってください！"</item>
        <item>"これは、最終テストです。6 週間のプログラムを終了後、1 ～ 2 日間休息をとります。その後、できるだけ多くスクワットを行います。
200 回に到達できるよう頑張ってください！"</item>
        <item>"これは、最終テストです。6 週間のプログラムを終了後、1 ～ 2 日間休息をとります。その後、できるだけ多くプルアップを行います。
20 回に到達できるよう頑張ってください！"</item>
    </string-array>
    <string-array name="days_of_the_week">
        <item>日曜</item>
        <item>月曜</item>
        <item>火曜</item>
        <item>水曜</item>
        <item>木曜</item>
        <item>金曜</item>
        <item>土曜</item>
    </string-array>
</resources>
