<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="training">
        <item>Число повторений</item>
        <item>Число повторений</item>
        <item>Число повторений</item>
        <item>Число повторений</item>
        <item>Число повторений</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_title">
        <item>100 отжиманий</item>
        <item>200 скручиваний</item>
        <item>150 обратных отжиманий</item>
        <item>200 приседаний</item>
        <item>20 подтягиваний</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test">
        <item>"Перед тем, как начать заниматься по программе \"100 отжиманий\", вам нужно пройти начальный тест.

Тест покажет ваш текущий уровень подготовки и определит с чего вы должны начать и как планировать программу тренировок. Просто сделайте столько отжиманий, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже. Не нужно жульничать или врать самому себе: начать с неправильного уровня — не самая хорошая идея. Результат может оказаться скромным, но поверьте — если вы хотите достичь максимального результата, то необходимо с самого начала быть честным с самим собой.

Перед тем, как начать упражнения первой недели, мы бы рекомендовали подождать пару дней, чтобы отдохнуть от начального теста. Заниматься нужно будет трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу."</item>
        <item>"Перед тем, как начать заниматься по программе \"200 скручиваний\", вам нужно пройти начальный тест.

Тест покажет ваш текущий уровень подготовки и определит с чего вы должны начать и как планировать программу тренировок. Просто сделайте столько повторов на пресс, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже. Не нужно жульничать или врать самому себе: начать с неправильного уровня — не самая хорошая идея. Результат может оказаться скромным, но поверьте — если вы хотите достичь максимального результата, то необходимо с самого начала быть честным с самим собой.

Перед тем, как начать упражнения первой недели, мы бы рекомендовали подождать пару дней, чтобы отдохнуть от начального теста. Заниматься нужно будет трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу."</item>
        <item>"Перед тем, как начать заниматься по программе \"150 обратных отжиманий\", вам нужно пройти начальный тест.

Тест покажет ваш текущий уровень подготовки и определит с чего вы должны начать и как планировать программу тренировок. Просто сделайте столько обратных отжиманий, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже, сколько сможете. Не нужно жульничать или врать самому себе: начать с неправильного уровня — не самая хорошая идея. Результат может оказаться скромным, но поверьте — если вы хотите достичь максимального результата, то необходимо с самого начала быть честным с самим собой.

Перед тем, как начать упражнения первой недели, мы бы рекомендовали подождать пару дней, чтобы отдохнуть от начального теста. Заниматься нужно будет трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу."</item>
        <item>"Перед тем, как начать заниматься по программе \"200 приседаний\", вам нужно пройти начальный тест.

Тест покажет ваш текущий уровень подготовки и определит с чего вы должны начать и как планировать программу тренировок. Просто сделайте столько приседаний, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже. Не нужно жульничать или врать самому себе: начать с неправильного уровня — не самая хорошая идея. Результат может оказаться скромным, но поверьте — если вы хотите достичь максимального результата, то необходимо с самого начала быть честным с самим собой.

Перед тем, как начать упражнения первой недели, мы бы рекомендовали подождать пару дней, чтобы отдохнуть от начального теста. Заниматься нужно будет трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу."</item>
        <item>"Перед тем, как начать заниматься по программе \"20 подтягиваний\", вам нужно пройти начальный тест.

Тест покажет ваш текущий уровень подготовки и определит с чего вы должны начать и как планировать программу тренировок. Просто сделайте столько подтягиваний, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже. Не нужно жульничать или врать самому себе: начать с неправильного уровня — не самая хорошая идея. Результат может оказаться скромным, но поверьте — если вы хотите достичь максимального результата, то необходимо с самого начала быть честным с самим собой.

Перед тем, как начать упражнения первой недели, мы бы рекомендовали подождать пару дней, чтобы отдохнуть от начального теста. Заниматься нужно будет трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу."</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test_all_days">
        <item>"Время для теста! Просто сделайте столько отжиманий, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже.

Перед тем, как начать упражнения, мы бы рекомендовали подождать день-другой, чтобы отдохнуть от этого теста."</item>
        <item>"Время для теста! Просто сделайте столько повторов на пресс, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже.

Перед тем, как начать упражнения, мы бы рекомендовали подождать день-другой, чтобы отдохнуть от этого теста."</item>
        <item>"Время для теста! Просто сделайте столько обратных отжиманий, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже.

Перед тем, как начать упражнения, мы бы рекомендовали подождать день-другой, чтобы отдохнуть от этого теста."</item>
        <item>"Время для теста! Просто сделайте столько приседаний, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже.

Перед тем, как начать упражнения, мы бы рекомендовали подождать день-другой, чтобы отдохнуть от этого теста."</item>
        <item>"Время для теста! Просто сделайте столько подтягиваний, сколько сможете и выберите соответствующий интервал ниже.

Перед тем, как начать упражнения, мы бы рекомендовали подождать день-другой, чтобы отдохнуть от этого теста."</item>
    </string-array>
    <string-array name="pushups_weeks_help">
        <item>"Вам нужно заниматься трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу. Это даст вам возможность отдохнуть и восстановить силы на выходных перед переходом к следующему этапу. Если в эти дни вы заняты, можете тренироваться в другие дни, но обязательно оставляйте промежуток по крайней мере в один день между тренировками.

Не делайте себе поблажек, однако, можно делать чуть большие перерывы между подходами, если это необходимо. Также важно пить достаточно жидкости перед тренировкой."</item>
        <item>"Вы закончили первую неделю тренировок и переходите ко второй.

В конце второй недели вы должны пройти тест на выносливость. Он заключается в том, чтобы сделать столько отжиманий, сколько сможете. Отжимайтесь до изнеможения, но в разумных пределах — не повредите мышцы. Этот тест нужно сделать в течение одного-двух дней до окончания второй недели, например: если вы занимаетесь по графику понедельник-среда-пятница, хорошее время для теста - вторая половина субботы. Это дает достаточное время для восстановления после тренировки в пятницу, но и позволяет вам больше отдохнуть перед началом следующего этапа тренировок в понедельник. Удачи!"</item>
        <item>Теперь вы должны быть гораздо сильнее, чем пару недель назад, и сможете сделать гораздо больше отжиманий, чем в начальном тесте. Если вам слишком трудно — не нужно отчаиваться. Некоторые люди на этом этапе все еще делают меньше 16 повторов, это нормально. Просто повторите программу недели, в которой вы испытывали трудности, а потом переходите к следующему этапу, обещаем, это стоит того.</item>
        <item>"Итак, третья неделя позади и время начать четвертую.

В конце этой недели вы снова должны будете пройти тест на выносливость. Вы уже знаете, как это делается — делайте столько отжиманий, сколько сможете. Старайтесь изо всех сил, но в разумных пределах, чтобы не повредить мышцы.

Число отжиманий, которое вы сможете сделать во время этого теста, определит вашу программу на пятой неделе. Не забудьте сделать этот тест в течение пары дней до окончания четвертой недели."</item>
        <item>К этому моменту вы должны чувствовать себя гораздо сильнее и заметить разницу. Вас ждет еще один тест в конце недели.</item>
        <item>Это ваша последняя неделя. В конце недели вы должны будете сделать последний тест. Как вы знаете, эта программа называется \"100 отжиманий\", и последний тест как раз это и должен подтвердить.</item>
    </string-array>
    <string-array name="situps_weeks_help">
        <item>"Вам нужно заниматься трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу. Это даст вам возможность отдохнуть и восстановить силы на выходных перед переходом к следующему этапу. Если в эти дни вы заняты, можете тренироваться в другие дни, но обязательно оставляйте промежуток по крайней мере в один день между тренировками.

Не делайте себе поблажек, однако, можно делать чуть большие перерывы между подходами, если это необходимо. Также важно пить достаточно жидкости перед тренировкой."</item>
        <item>"Вы закончили первую неделю тренировок и переходите ко второй.

В конце второй недели вы должны пройти тест на выносливость. Он заключается в том, чтобы сделать столько упражнений на пресс, сколько сможете. Качайте пресс до изнеможения, но в разумных пределах — не повредите мышцы. Этот тест нужно сделать в течение одного-двух дней до окончания второй недели, например: если вы занимаетесь по графику понедельник-среда-пятница, хорошее время для теста - вторая половина субботы. Это дает достаточное время для восстановления после тренировки в пятницу, но и позволяет вам больше отдохнуть перед началом следующего этапа тренировок в понедельник. Удачи!"</item>
        <item>Теперь вы должны быть гораздо сильнее, чем пару недель назад, и сможете сделать гораздо больше упражнений на пресс, чем в начальном тесте. Если вам слишком трудно — не нужно отчаиваться. Некоторые люди на этом этапе все еще делают меньше 21 повтора, это нормально. Просто повторите программу недели, в которой вы испытывали трудности, а потом переходите к следующему этапу, обещаем, это стоит того.</item>
        <item>"Итак, третья неделя позади и время начать четвертую.

В конце этой недели вы снова должны будете пройти тест на выносливость. Вы уже знаете, как это делается — делайте столько повторов на пресс, сколько сможете. Старайтесь изо всех сил, но в разумных пределах, чтобы не повредить мышцы.

Число повторов, которое вы сможете сделать во время этого теста, определит вашу программу на пятой неделе. Не забудьте сделать этот тест в течение пары дней до окончания четвертой недели."</item>
        <item>К этому моменту вы должны чувствовать себя гораздо сильнее и заметить разницу. Вас ждет еще один тест в конце недели.</item>
        <item>Это ваша последняя неделя. В конце недели вы должны будете сделать последний тест. Как вы знаете, эта программа называется \"200 скручиваний\", и последний тест как раз это и должен подтвердить.</item>
    </string-array>
    <string-array name="dips_weeks_help">
        <item>"Вам нужно заниматься трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу. Это даст вам возможность отдохнуть и восстановить силы на выходных перед переходом к следующему этапу. Если в эти дни вы заняты, можете тренироваться в другие дни, но обязательно оставляйте промежуток по крайней мере в один день между тренировками.

Не делайте себе поблажек, однако, можно делать чуть большие перерывы между подходами, если это необходимо. Также важно пить достаточно жидкости перед тренировкой."</item>
        <item>"Вы закончили первую неделю тренировок и переходите ко второй.

В конце второй недели вы должны пройти тест на выносливость. Он заключается в том, чтобы сделать столько обратных отжиманий, сколько сможете. Отжимайтесь до изнеможения, но в разумных пределах — не повредите мышцы. Этот тест нужно сделать в течение одного-двух дней до окончания второй недели, например: если вы занимаетесь по графику понедельник-среда-пятница, хорошее время для теста - вторая половина субботы. Это дает достаточное время для восстановления после тренировки в пятницу, но и позволяет вам больше отдохнуть перед началом следующего этапа тренировок в понедельник. Удачи!"</item>
        <item>Теперь вы должны быть гораздо сильнее, чем пару недель назад, и сможете сделать гораздо больше обратных отжиманий, чем в начальном тесте. Если вам слишком трудно — не нужно отчаиваться. Некоторые люди на этом этапе все еще делают меньше 20 повторов, это нормально. Просто повторите программу недели, в которой вы испытывали трудности, а потом переходите к следующему этапу, обещаем, это стоит того.</item>
        <item>"Итак, третья неделя позади и время начать четвертую.

В конце этой недели вы снова должны будете пройти тест на выносливость. Вы уже знаете, как это делается — делайте столько обратных отжиманий, сколько сможете. Старайтесь изо всех сил, но в разумных пределах, чтобы не повредить мышцы.

Число отжиманий, которое вы сможете сделать во время этого теста, определит вашу программу на пятой неделе. Не забудьте сделать этот тест в течение пары дней до окончания четвертой недели."</item>
        <item>К этому моменту вы должны чувствовать себя гораздо сильнее и заметить разницу. Вас ждет еще один тест в конце недели.</item>
        <item>Это ваша последняя неделя. В конце недели вы должны будете сделать последний тест. Как вы знаете, эта программа называется \"150 обратных отжиманий\", и последний тест как раз это и должен подтвердить.</item>
    </string-array>
    <string-array name="squats_weeks_help">
        <item>"Вам нужно заниматься трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу. Это даст вам возможность отдохнуть и восстановить силы на выходных перед переходом к следующему этапу. Если в эти дни вы заняты, можете тренироваться в другие дни, но обязательно оставляйте промежуток по крайней мере в один день между тренировками.

Не делайте себе поблажек, однако, можно делать чуть большие перерывы между подходами, если это необходимо. Также важно пить достаточно жидкости перед тренировкой."</item>
        <item>"Вы закончили первую неделю тренировок и переходите ко второй.

В конце второй недели вы должны пройти тест на выносливость. Он заключается в том, чтобы сделать столько приседаний, сколько сможете. Приседайте до изнеможения, но в разумных пределах — не повредите мышцы. Этот тест нужно сделать в течение одного-двух дней до окончания второй недели, например: если вы занимаетесь по графику понедельник-среда-пятница, хорошее время для теста - вторая половина субботы. Это дает достаточное время для восстановления после тренировки в пятницу, но и позволяет вам больше отдохнуть перед началом следующего этапа тренировок в понедельник. Удачи!"</item>
        <item>Теперь вы должны быть гораздо сильнее, чем пару недель назад, и сможете сделать гораздо больше приседаний, чем в начальном тесте. Если вам слишком трудно — не нужно отчаиваться. Некоторые люди на этом этапе все еще делают меньше 21 повтора, это нормально. Просто повторите программу недели, в которой вы испытывали трудности, а потом переходите к следующему этапу, обещаем, это стоит того.</item>
        <item>"Итак, третья неделя позади и время начать четвертую.

В конце этой недели вы снова должны будете пройти тест на выносливость. Вы уже знаете, как это делается — делайте столько приседаний, сколько сможете. Старайтесь изо всех сил, но в разумных пределах, чтобы не повредить мышцы.

Число приседаний, которое вы сможете сделать во время этого теста, определит вашу программу на пятой неделе. Не забудьте сделать этот тест в течение пары дней до окончания четвертой недели."</item>
        <item>К этому моменту вы должны чувствовать себя гораздо сильнее и заметить разницу. Вас ждет еще один тест в конце недели.</item>
        <item>Это ваша последняя неделя. В конце недели вы должны будете сделать последний тест. Как вы знаете, эта программа называется \"200 приседаний\", и последний тест как раз это и должен подтвердить.</item>
    </string-array>
    <string-array name="pullups_weeks_help">
        <item>"Вам нужно заниматься трижды в неделю, к примеру, в понедельник, среду и пятницу. Это даст вам возможность отдохнуть и восстановить силы на выходных перед переходом к следующему этапу. Если в эти дни вы заняты, можете тренироваться в другие дни, но обязательно оставляйте промежуток по крайней мере в один день между тренировками.

Не делайте себе поблажек, однако, можно делать чуть большие перерывы между подходами, если это необходимо. Также важно пить достаточно жидкости перед тренировкой."</item>
        <item>"Вы закончили первую неделю тренировок и переходите ко второй.

В конце второй недели вы должны пройти тест на выносливость. Он заключается в том, чтобы сделать столько подтягиваний, сколько сможете. Подтягивайтесь до изнеможения, но в разумных пределах — не повредите мышцы. Этот тест нужно сделать в течение одного-двух дней до окончания второй недели, например: если вы занимаетесь по графику понедельник-среда-пятница, хорошее время для теста - вторая половина субботы. Это дает достаточное время для восстановления после тренировки в пятницу, но и позволяет вам больше отдохнуть перед началом следующего этапа тренировок в понедельник. Удачи!"</item>
        <item>Теперь вы должны быть гораздо сильнее, чем пару недель назад, и сможете сделать гораздо больше подтягиваний, чем в начальном тесте. Если вам слишком трудно — не нужно отчаиваться. Некоторые люди на этом этапе все еще делают меньше 3 повторов, это нормально. Просто повторите программу недели, в которой вы испытывали трудности, а потом переходите к следующему этапу, обещаем, это стоит того.</item>
        <item>"Итак, третья неделя позади и время начать четвертую.

В конце этой недели вы снова должны будете пройти тест на выносливость. Вы уже знаете, как это делается — делайте столько подтягиваний, сколько сможете. Старайтесь изо всех сил, но в разумных пределах, чтобы не повредить мышцы.

Число подтягиваний, которое вы сможете сделать во время этого теста, определит вашу программу на пятой неделе. Не забудьте сделать этот тест в течение пары дней до окончания четвертой недели."</item>
        <item>К этому моменту вы должны чувствовать себя гораздо сильнее и заметить разницу. Вас ждет еще один тест в конце недели.</item>
        <item>Это ваша последняя неделя. В конце недели вы должны будете сделать последний тест. Как вы знаете, эта программа называется \"20 подтягиваний\", и последний тест как раз это и должен подтвердить.</item>
    </string-array>
    <string-array name="final_test_description">
        <item>"Это ваш последний тест. После завершения шестой недели программы дайте себе отдохнуть один-два дня. После этого сделайте столько отжиманий, сколько сможете!
Удачи в достижении 100!"</item>
        <item>"Это ваш последний тест. После завершения шестой недели программы дайте себе отдохнуть один-два дня. После этого сделайте столько повторов на пресс, сколько сможете!
Удачи в достижении 200!"</item>
        <item>"Это ваш последний тест. После завершения шестой недели программы дайте себе отдохнуть один-два дня. После этого сделайте столько обратных отжиманий, сколько сможете!
Удачи в достижении 150!"</item>
        <item>"Это ваш последний тест. После завершения шестой недели программы дайте себе отдохнуть один-два дня. После этого сделайте столько приседаний, сколько сможете!
Удачи в достижении 200!"</item>
        <item>"Это ваш последний тест. После завершения шестой недели программы дайте себе отдохнуть один-два дня. После этого сделайте столько подтягиваний, сколько сможете!
Удачи в достижении 20!"</item>
    </string-array>
    <string-array name="days_of_the_week">
        <item>Воскресение</item>
        <item>Понедельник</item>
        <item>Вторник</item>
        <item>Среда</item>
        <item>Четверг</item>
        <item>Пятница</item>
        <item>Суббота</item>
    </string-array>
</resources>
