<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="training">
        <item>要做的俯卧撑</item>
        <item>要做的仰卧起坐</item>
        <item>要做的臂屈伸</item>
        <item>要做的下蹲</item>
        <item>要做的引体向上</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_title">
        <item>100 个俯卧撑</item>
        <item>200 个仰卧起坐</item>
        <item>150 个臂屈伸</item>
        <item>200 个下蹲</item>
        <item>20 个引体向上</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test">
        <item>"在您就位并开始一百个俯卧撑计划前，您应进行一个俯卧撑初步测试。

测试会显示您当前的体型并确定从哪里开始及如何规划您的俯卧撑训练计划。要执行测试，您只需做尽可能多的标准俯卧撑并在下面选择区间。不要走捷径，也不要作弊 - 千万不要以错误级别的培训计划告终！结果可能很丢人，但请相信，如果您想获得最大程度的收益，那么诚实是最好的办法！

在开始第 1 周前，我们建议您花费几天从初步测试的实践中恢复。我们会要求您每周训练三次，例如周一、周三和周五。"</item>
        <item>"在您就位并开始两百个仰卧起坐计划前，您应进行一个仰卧起坐初步测试。

测试会显示您当前的体型并确定从哪里开始及如何规划您的仰卧起坐训练计划。要执行测试，您只需做尽可能多的标准仰卧起坐并在下面选择区间。不要走捷径，也不要作弊 - 千万不要以错误级别的培训计划告终！结果可能很丢人，但请相信，如果您想获得最大程度的收益，那么诚实是最好的办法！

在开始第 1 周前，我们建议您花费几天从初步测试的实践中恢复。我们会要求您每周训练三次，例如周一、周三和周五。"</item>
        <item>"在您就位并开始五十个臂屈伸计划前，您应进行一个臂屈伸初步测试。

测试会显示您当前的体型并确定从哪里开始及如何规划您的臂屈伸训练计划。要执行测试，您只需做尽可能多的标准臂屈伸并在下面选择区间。不要走捷径，也不要作弊 - 千万不要以错误级别的培训计划告终！结果可能很丢人，但请相信，如果您想获得最大程度的收益，那么诚实是最好的办法！

在开始第 1 周前，我们建议您花费几天从初步测试的实践中恢复。我们会要求您每周训练三次，例如周一、周三和周五。"</item>
        <item>"在您就位并开始两百个下蹲计划前，您应进行一个下蹲初步测试。 

测试会显示您当前的体型并确定从哪里开始及如何规划您的下蹲训练计划。要执行测试，您只需做尽可能多的标准下蹲并在下面选择区间。不要走捷径，也不要作弊 - 千万不要以错误级别的培训计划告终！结果可能很丢人，但请相信，如果您想获得最大程度的收益，那么诚实是最好的办法！

在开始第 1 周前，我们建议您花费几天从初步测试的实践中恢复。我们会要求您每周训练三次，例如周一、周三和周五。"</item>
        <item>"在您就位并开始二十个引体向上计划前，您应进行一个引体向上初步测试。

测试会显示您当前的体型并确定从哪里开始及如何规划您的引体向上训练计划。要执行测试，您只需做尽可能多的标准引体向上并在下面选择区间。不要走捷径，也不要作弊 - 千万不要以错误级别的培训计划告终！结果可能很丢人，但请相信，如果您想获得最大程度的收益，那么诚实是最好的办法！

在开始第 1 周前，我们建议您花费几天从初步测试的实践中恢复。我们会要求您每周训练三次，例如周一、周三和周五。"</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test_all_days">
        <item>"测试时间到！做尽可能多的标准俯卧撑并在下面选择区间。

记得在进行完测试后要找一天休息，休养您的身体。"</item>
        <item>"测试时间到！做尽可能多的标准仰卧起坐并在下面选择区间。

记得在进行完测试后要找一天休息，休养您的身体。"</item>
        <item>"测试时间到！做尽可能多的标准臂屈伸并在下面选择区间。

记得在进行完测试后要找一天休息，休养您的身体。"</item>
        <item>"测试时间到！做尽可能多的标准下蹲并在下面选择区间。

记得在进行完测试后要找一天休息，休养您的身体。"</item>
        <item>"测试时间到！做尽可能多的标准引体向上并在下面选择区间。

记得在进行完测试后要找一天休息，休养您的身体。"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pushups_weeks_help">
        <item>"您需要每周训练三次。我们觉得周一、周三、周五很合适，并允许您周末休息，恢复精力，进行下一步计划。您可以根据您繁忙的日程随时更改计划，但要确保在训练之间适当休息。

不要走任何捷径，但如果需要，可在每个级别之间适当多加休息。在每次训练开始前补充充足的水分也很重要。"</item>
        <item>"第 1 周现在已经轻松结束，是时候开始第 2 周了。

在第 2 周结束时应该检查您的力量并进行疲惫测试。简单来讲，您要做您能舒适做到的尽可能多的标准俯卧撑，直到您的身体无法再重复。通过各种手段锻炼您的系统，但请不要超出安全限制。您完成的俯卧撑数量将决定您在第 3 周的开始级别。在第 2 周结束后的 24 - 48 小时内执行该测试。根据一般经验，如果您在周一、周三和周五训练，那么进行测试的最佳时间是周六下午。这样您有足够的时间从周五的训练中恢复，又能获得足够的休息，完成周一的下一步训练计划。祝您好运！"</item>
        <item>"您比几周前应该要强壮一点并能轻松做完比初步测试更多的俯卧撑了。

如果您正在与计划斗争，请不要失去信心。一些人仍然不能连续做完 16 个俯卧撑，但这也没什么。只需重复几周，直到您能强大到进入下一级别 - 我们保证这很值得！"</item>
        <item>"第 3 周现在已经轻松结束，是时候开始第 4 周了。

在第 4 周结束时应该进行另一次疲惫测试。您应该知道要做什么了 – 只需做您能舒适做到的尽可能多的标准俯卧撑，直到无法再做。通过各种手段锻炼您的系统，但请不要超出安全限制。

您完成的俯卧撑数量将决定您在第 5 周的开始级别。请确保在第 4 周结束之后的 24–48 小时内执行该测试。"</item>
        <item>现在您应该能觉得自己更强壮并能注意到不同之处了。在本周结束后会有另一次测试。</item>
        <item>这将是您的最后一周了。在本周结束后您将接受最终测试，看您是否能做一百个俯卧撑！</item>
    </string-array>
    <string-array name="situps_weeks_help">
        <item>"您需要每周训练三次。我们觉得周一、周三、周五很合适，并允许您周末休息，恢复精力，进行下一步计划。您可以根据您繁忙的日程随时更改计划，但要确保在训练之间适当休息。

不要走任何捷径，但如果需要，可在每个级别之间适当多加休息。在每次训练开始前补充充足的水分也很重要。"</item>
        <item>"第 1 周现在已经轻松结束，是时候开始第 2 周了。

在第 2 周结束时应该检查您的力量并进行疲惫测试。您要做您能舒适做到的尽可能多的标准仰卧起坐。通过各种手段锻炼您的腹部，但请不要超出安全限制。您完成的仰卧起坐数量将决定您在第 3 周的开始级别。在第 2 周结束后的 24 - 48 小时内执行该测试。根据一般经验，如果您在周一、周三和周五训练，那么进行测试的最佳时间是周六下午。这样您有足够的时间从周五的训练中恢复，又能获得足够的休息，完成周一的下一步训练计划。祝您好运！"</item>
        <item>"您比几周前应该要强壮一点并能轻松做完比初步测试更多的仰卧起坐了。

如果您正在与计划斗争，请不要失去信心。一些人仍然不能连续做完 21 个仰卧起坐，但这也没什么。 只需重复几周，直到您能强大到进入下一级别 - 我们保证这很值得！"</item>
        <item>"第 3 周现在已经轻松结束，是时候开始第 4 周了。

在第 4 周结束时应该进行另一次疲惫测试。您应该知道要做什么了 – 只需做您能舒适做到的尽可能多的标准仰卧起坐。通过各种手段锻炼您的腹部，但请不要超出安全限制。

您完成的仰卧起坐数量将决定您在第 5 周的开始级别。请确保在第 4 周结束之后的 24–48 小时内执行该测试。"</item>
        <item>现在您应该能觉得自己更强壮并能注意到不同之处了。在本周结束后会有另一次测试。</item>
        <item>这将是您的最后一周了。在本周结束后您将接受最终测试，看您是否能做两百个仰卧起坐！</item>
    </string-array>
    <string-array name="dips_weeks_help">
        <item>"您需要每周训练三次。我们觉得周一、周三、周五很合适，并允许您周末休息，恢复精力，进行下一步计划。您可以根据您繁忙的日程随时更改计划，但要确保在训练之间适当休息。

不要走任何捷径，但如果需要，可在每个级别之间适当多加休息。在每次训练开始前补充充足的水分也很重要。"</item>
        <item>"第 1 周现在已经轻松结束，是时候开始第 2 周了。

在第 2 周结束时应该检查您的力量并进行疲惫测试。简单来讲，您要做您能舒适做到的尽可能多的标准臂屈伸。通过各种手段锻炼您的手臂，但请不要超出安全限制。您完成的臂屈伸数量将决定您在第 3 周的开始级别。在第 2 周结束后的 24 - 48 小时内执行该测试。根据一般经验，如果您在周一、周三和周五训练，那么进行测试的最佳时间是周六下午。这样您有足够的时间从周五的训练中恢复，又能获得足够的休息，完成周一的下一步训练计划。祝您好运！"</item>
        <item>"您比几周前应该要强壮一点并能轻松做完比初步测试更多的俯卧撑了。

如果您正在与计划斗争，请不要失去信心。一些人仍然不能连续做完 20 个臂屈伸，但这也没什么。只需重复几周，直到您能强大到进入下一级别 - 我们保证这很值得！"</item>
        <item>"第 3 周现在已经轻松结束，是时候开始第 4 周了。

在第 4 周结束时应该进行另一次疲惫测试。您应该知道要做什么了 – 只需做您能舒适做到的尽可能多的标准臂屈伸。通过各种手段锻炼您的手臂，但请不要超出安全限制。

您完成的臂屈伸数量将决定您在第 5 周的开始级别。请确保在第 4 周结束之后的 24–48 小时内执行该测试。"</item>
        <item>现在您应该能觉得自己更强壮并能注意到不同之处了。在本周结束后会有另一次测试。</item>
        <item>这将是您的最后一周了。在本周结束后您将接受最终测试，看您是否能做五十个臂屈伸！</item>
    </string-array>
    <string-array name="squats_weeks_help">
        <item>"您需要每周训练三次。我们觉得周一、周三、周五很合适，并允许您周末休息，恢复精力，进行下一步计划。您可以根据您繁忙的日程随时更改计划，但要确保在训练之间适当休息。

不要走任何捷径，但如果需要，可在每个级别之间适当多加休息。在每次训练开始前补充充足的水分也很重要。"</item>
        <item>"第 1 周现在已经轻松结束，是时候开始第 2 周了。

在第 2 周结束时应该检查您的力量并进行疲惫测试。您要做您能舒适做到的尽可能多的标准下蹲。通过各种手段锻炼您的腿部肌肉，但请不要超出痛阈 – 如果有疑问，请听从您身体的感觉。您完成的下蹲数量将决定您在第 3 周的开始级别。在第 2 周结束后的 24 - 48 小时内执行该测试。根据一般经验，如果您在周一、周三和周五训练，那么进行测试的最佳时间是周六下午。这样您有足够的时间从周五的训练中恢复，又能获得足够的休息，完成周一的下一步训练计划。祝您好运！"</item>
        <item>"您比几周前应该要强壮的多并能轻松做完比初步测试更多的下蹲了。

如果您正在与计划斗争，请不要失去信心。一些人仍然不能连续做完 21 个下蹲，但这也没什么。 只需重复几周，直到您能强大到进入下一级别 - 这肯定非常值得！"</item>
        <item>"第 3 周现在已经轻松结束，是时候开始第 4 周了。

在第 4 周结束时应该进行另一次疲惫测试。您应该知道要做什么了 – 只需做您能舒适做到的尽可能多的标准下蹲。通过各种手段锻炼您的腿部肌肉，但请不要超出安全限制。如果有疑问，请听从您身体的感觉。

您完成的下蹲数量将决定您在第 5 周的开始级别。请确保在第 4 周结束之后的 24–48 小时内执行该测试。"</item>
        <item>现在您应该能觉得自己更强壮并能注意到不同之处了。在本周结束后会有另一次测试。</item>
        <item>这将是您的最后一周了。在本周结束后您将接受最终测试，看您是否能做两百个下蹲！</item>
    </string-array>
    <string-array name="pullups_weeks_help">
        <item>"您需要每周训练三次。我们觉得周一、周三、周五很合适，并允许您周末休息，恢复精力，进行下一步计划。您可以根据您繁忙的日程随时更改计划，但要确保在训练之间适当休息。

不要走任何捷径，但如果需要，可在每个级别之间适当多加休息。在每次训练开始前补充充足的水分也很重要。"</item>
        <item>"第 1 周现在已经轻松结束，是时候开始第 2 周了。

在第 2 周结束时应该检查您的力量并进行疲惫测试。您要做您能舒适做到的尽可能多的标准引体向上。通过各种手段锻炼您的腿部肌肉，但请不要超出痛阈 – 如果有疑问，请听从您身体的感觉。您完成的引体向上数量将决定您在第 3 周的开始级别。 在第 2 周结束后的 24 - 48 小时内执行该测试。根据一般经验，如果您在周一、周三和周五训练，那么进行测试的最佳时间是周六下午。这样您有足够的时间从周五的训练中恢复，又能获得足够的休息，完成周一的下一步训练计划。祝您好运！"</item>
        <item>"您比几周前应该要强壮的多并能轻松做完比初步测试更多的引体向上了。

如果您正在与计划斗争，请不要失去信心。一些人仍然不能连续做完 3 个引体向上，但这也没什么。只需重复几周，直到您能强大到进入下一级别 - 这肯定非常值得！"</item>
        <item>"第 3 周现在已经轻松结束，是时候开始第 4 周了。

在第 4 周结束时应该进行另一次疲惫测试。您应该知道要做什么了 – 只需做您能舒适做到的尽可能多的标准引体向上。通过各种手段锻炼您的腿部肌肉，但请不要超出安全限制。如果有疑问，请听从您身体的感觉。

您完成的引体向上数量将决定您在第 5 周的开始级别。请确保在第 4 周结束之后的 24–48 小时内执行该测试。"</item>
        <item>现在您应该能觉得自己更强壮并能注意到不同之处了。在本周结束后会有另一次测试。</item>
        <item>这将是您的最后一周了。在本周结束后您将接受最终测试，看您是否能做二十个引体向上！</item>
    </string-array>
    <string-array name="final_test_description">
        <item>"这是对您的最终测试。在完成 6 周的计划后，请休息一到两天。然后做尽可能多的标准俯卧撑！
祝您做到 100 个！"</item>
        <item>"这是对您的最终测试。在完成 6 周的计划后，请休息一到两天。然后做尽可能多的标准仰卧起坐！
祝您做到 200 个！"</item>
        <item>"这是对您的最终测试。在完成 6 周的计划后，请休息一到两天。然后做尽可能多的标准臂屈伸！
祝您做到 150 个！"</item>
        <item>"这是对您的最终测试。在完成 6 周的计划后，请休息一到两天。然后做尽可能多的标准下蹲！
祝您做到 200 个！"</item>
        <item>"这是对您的最终测试。在完成 6 周的计划后，请休息一到两天。然后做尽可能多的标准引体向上！
祝您做到 20 个！"</item>
    </string-array>
    <string-array name="days_of_the_week">
        <item>周日</item>
        <item>周一</item>
        <item>周二</item>
        <item>周三</item>
        <item>周四</item>
        <item>周五</item>
        <item>周六</item>
    </string-array>
</resources>
