<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="training">
        <item>푸쉬-업 하기</item>
        <item>윗몸일으키기 하기</item>
        <item>딥스(Dips) 하기</item>
        <item>스쿼트 하기</item>
        <item>턱걸이 하기</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_title">
        <item>100 푸쉬-업</item>
        <item>200 윗몸일으키기</item>
        <item>150 딥스(Dips)</item>
        <item>200 스쿼트</item>
        <item>20 턱걸이</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test">
        <item>"100 푸쉬-업 프로그램을 시작하기 전에, 최초 푸쉬-업 테스트를 거처야 합니다. 

테스트는 당신의 현재 신체의 수준과 앞으로 푸쉬-업 트레이닝 프로그램을 어떻게 시작하고 해 나가야 할지 방향을 잡아줍니다. 테스트를 하기 위해, 가장 정확한 자세로 자신이 할 수 있는 최대의 푸쉬-업을 하시고, 밑에서 운동 간격을 고르세요. 절대로 대충하거나, 편한자세로 하시면 안됩니다 - 자칫하다간 자신과 맞지 않는 잘못된 수준의 트레이닝 프로그램이 설정됩니다! 결과가 초라할지라도, 이 프로그램을 믿으세요. 최고의 효과를 위해서는 정직이 최선의 선택입니다!

1주차 프로그램 시작에 앞서, 최초 테스트 후 며칠간 휴식시간을 갖는 것을 권장합니다. 앞으로 각 주당 3회에 거쳐 프로그램이 진행됩니다. 예를 들어 월요일 시작이면 수요일, 금요일에 진행됩니다."</item>
        <item>"200 윗몸일으키기 프로그램을 시작하기 전에, 최초 윗몸일으키기 테스트를 받아야 합니다. 

테스트는 당신의 현재 신체의 수준과 앞으로 윗몸일으키기 트레이닝 프로그램을 어떻게 시작하고 해 나가야 할지 방향을 잡아줍니다. 테스트를 하기 위해, 가장 정확한 자세로 자신이 할 수 있는 최대의 윗몸일으키기를 하시고, 밑에서 운동 간격을 고르세요. 절대로 대충하거나, 편한자세로 하시면 안됩니다 - 자칫하다간 자신과 맞지 않는 잘못된 수준의 트레이닝 프로그램이 설정됩니다! 결과가 초라할지라도, 이 프로그램을 믿으세요. 최고의 효과를 위해서는 정직이 최선의 선택입니다!

1주차 프로그램 시작에 앞서, 최초 테스트 후 며칠간 휴식시간을 갖는 것을 권장합니다. 앞으로 각 주당 3회에 거쳐 프로그램이 진행됩니다. 예를 들어 월요일 시작이면 수요일, 금요일에 진행됩니다."</item>
        <item>"150 딥스 프로그램을 시작하기 전에, 최초 딥스 테스트를 받아야 합니다. 

테스트는 당신의 현재 신체의 수준과 앞으로 딥스 트레이닝 프로그램을 어떻게 시작하고 해 나가야 할지 방향을 잡아줍니다. 테스트를 하기 위해, 가장 정확한 자세로 자신이 할 수 있는 최대의 딥스를 하시고, 밑에서 운동 간격을 고르세요. 절대로 대충하거나, 편한자세로 하시면 안됩니다 - 자칫하다간 자신과 맞지 않는 잘못된 수준의 트레이닝 프로그램이 설정됩니다! 결과가 초라할지라도, 이 프로그램을 믿으세요. 최고의 효과를 위해서는 정직이 최선의 선택입니다!

1주차 프로그램 시작에 앞서, 최초 테스트 후 며칠간 휴식시간을 갖는 것을 권장합니다. 앞으로 각 주당 3회에 거쳐 프로그램이 진행됩니다. 예를 들어 월요일 시작이면 수요일, 금요일에 진행됩니다."</item>
        <item>"200 스쿼트 프로그램을 시작하기 전에, 최초 스쿼트 테스트를 받아야 합니다. 

테스트는 당신의 현재 신체의 수준과 앞으로 스쿼트 트레이닝 프로그램을 어떻게 시작하고 해 나가야 할지 방향을 잡아줍니다. 테스트를 하기 위해, 가장 정확한 자세로 자신이 할 수 있는 최대의 스쿼트를 하시고, 밑에서 운동 간격을 고르세요. 절대로 대충하거나, 편한자세로 하시면 안됩니다 - 자칫하다간 자신과 맞지 않는 잘못된 수준의 트레이닝 프로그램이 설정됩니다! 결과가 초라할지라도, 이 프로그램을 믿으세요. 최고의 효과를 위해서는 정직이 최선의 선택입니다!

1주차 프로그램 시작에 앞서, 최초 테스트 후 며칠간 휴식시간을 갖는 것을 권장합니다. 앞으로 각 주당 3회에 거쳐 프로그램이 진행됩니다. 예를 들어 월요일 시작이면 수요일, 금요일에 진행됩니다."</item>
        <item>"20 턱걸이 프로그램을 시작하기 전에, 최초 턱걸이 테스트를 받아야 합니다. 

테스트는 당신의 현재 신체의 수준과 앞으로 턱걸이 트레이닝 프로그램을 어떻게 시작하고 해 나가야 할지 방향을 잡아줍니다. 테스트를 하기 위해, 가장 정확한 자세로 자신이 할 수 있는 최대의 턱걸이를 하시고, 밑에서 운동 간격을 고르세요. 절대로 대충하거나, 편한자세로 하시면 안됩니다 - 자칫하다간 자신과 맞지 않는 잘못된 수준의 트레이닝 프로그램이 설정됩니다! 결과가 초라할지라도, 이 프로그램을 믿으세요. 최고의 효과를 위해서는 정직이 최선의 선택입니다!

1주차 프로그램 시작에 앞서, 최초 테스트 후 며칠간 휴식시간을 갖는 것을 권장합니다. 앞으로 각 주당 3회에 거쳐 프로그램이 진행됩니다. 예를 들어 월요일 시작이면 수요일, 금요일이 진행됩니다."</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test_all_days">
        <item>"테스트 시간입니다! 가장 정확한 자세로 가능한 많은 푸쉬-업을 하시고 밑에서 운동간격을 선택하세요.

테스트 후 신체가 휴식할 수 있도록 며칠의 휴식시간이 필요합니다."</item>
        <item>"테스트 시간입니다! 가장 정확한 자세로 가능한 많은 윗몸일으키기를 하시고 밑에서 운동간격을 선택하세요.

테스트 후 신체가 휴식할 수 있도록 며칠의 휴식시간이 필요합니다."</item>
        <item>"테스트 시간입니다! 가장 정확한 자세로 가능한 많은 딥스를 하시고 밑에서 운동간격을 선택하세요.

테스트 후 신체가 휴식할 수 있도록 며칠의 휴식시간이 필요합니다."</item>
        <item>"테스트 시간입니다! 가장 정확한 자세로 가능한 많은 스쿼트를 하시고 밑에서 운동간격을 선택하세요.

테스트 후 신체가 휴식할 수 있도록 며칠의 휴식시간이 필요합니다."</item>
        <item>"테스트 시간입니다! 가장 정확한 자세로 가능한 많은 턱걸이를 하시고 밑에서 운동간격을 선택하세요.

테스트 후 신체가 휴식할 수 있도록 며칠의 휴식시간이 필요합니다."</item>
    </string-array>
    <string-array name="pushups_weeks_help">
        <item>"프로그램을 진행하기 위해 주당 3회의 시간이 필요합니다. 월요일을 시작으로, 수요일 그리고 금요일 프로그램 진행 후 주말을 이용해 신체를 회복하고 다음 단계로 진행 할 수 있는 체력을 보충합니다. 개인의 일정에 맞춰 프로그램 시간을 편하게 바꾸셔도 좋습니다. 하지만 일일 프로그램 사이에는 반드시 휴식이 필요합니다.

절대로 대충하지 마세요. 단, 일일 프로그램 사이 더 휴식이 필요하다고 느끼면 더 쉴 수 있습니다. 또한 각 프로그램 실행 전 수분을 충분히 섭취하시길 권장합니다."</item>
        <item>"1주차 프로그램을 뒤로하고 2주차 프로그램을 시작할 때입니다.

2주차 끝에는 실전 테스트를 통하여 신체의 힘과 능력을 측정하게 됩니다. 짧은 시간동안, 정확한 자세로 더이상 불가능할 정도의 가능한 많은 푸쉬-업을 합니다. 최선을 다해 테스트에 임하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요. 테스트에서 행한 푸쉬-업의 개수가 3주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 2주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다. 보통의 경우 만약 월요일, 수요일, 금요일 프로그램이 이뤄졌다면 테스트는 토요일 오후가 가장 적당합니다. 이 방식은 금요일 이후 회복시간을 주기도 하지만, 3주차 프로그램을 월요일부터 소화하기 위해 충분한 휴식을 제공 할 수 있을겁니다. 행운을 빕니다!"</item>
        <item>"당신은 몇주 전 보다 분명히 건강해졌을 것이며, 최초 테스트 때보다 더 많은 푸쉬-업을 할 수 있을 것입니다.

이 프로그램이 당신에게 너무 힘들다고 실망하지 마세요. 몇 몇 사람들은 연속으로 16회도 안되는 푸쉬-업을 할지 모릅니다. 그러나 괜찮습니다. 그저 매주 반복하면서 다음 레벨로 진행 할 수 있을 때 까지 노력하면 됩니다 - 큰 효과를 볼 수 있을거라 약속합니다!"</item>
        <item>"3주차 프로그램을 뒤로하고 4주차 프로그램을 시작할 때입니다. 

4주차 마지막 단계에서는 또다른 실전 테스트를 할 시기입니다. 이 테스트에서 무엇을 해야할지 이제는 잘 아실겁니다.-정확한 자세로 가능한한 많은 갯수의 푸쉬-업을 하시면 됩니다. 최선을 다해 테스트에 임하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요.

테스트에서 행한 푸쉬-업의 개수가 5주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 4주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다."</item>
        <item>이제 당신은 전보다 더 건강해지 강해진것을 느낄것입니다. 주차의 마지막에는 또다른 테스트가 기다리고 있습니다.</item>
        <item>이제 마지막 주차입니다. 마지막 주차에 만약 당신이 100개의 푸쉬-업이 가능하다면 마지막 테스트를 볼 수 있을 것입니다!</item>
    </string-array>
    <string-array name="situps_weeks_help">
        <item>"프로그램을 진행하기 위해 주당 3회의 시간이 필요합니다. 월요일을 시작으로, 수요일 그리고 금요일 프로그램 진행 후 주말을 이용해 신체를 회복하고 다음 단계로 진행 할 수 있는 체력을 보충합니다. 개인의 일정에 맞춰 프로그램 시간을 편하게 바꾸셔도 좋습니다. 하지만 일일 프로그램 사이에는 반드시 휴식이 필요합니다.

절대로 대충하지 마세요. 단, 일일 프로그램 사이 더 휴식이 필요하다고 느끼면 더 쉴 수 있습니다. 또한 각 프로그램 실행 전 수분을 충분히 섭취하시길 권장합니다."</item>
        <item>"1주차 프로그램을 뒤로하고 2주차 프로그램을 시작할 때입니다.

2주차 끝에는 실전 테스트를 통하여 신체의 힘과 능력을 측정하게 됩니다. 짧은 시간동안, 정확한 자세로 더이상 불가능할 정도의 가능한 많은 윗몸일으키기를 합니다. 척추에 힘이 실리도록 최선을 다하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요. 테스트에서 행한 윗몸일으키기의 개수가 3주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 2주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다. 보통의 경우 만약 월요일, 수요일, 금요일 프로그램이 이뤄졌다면 테스트는 토요일 오후가 가장 적당합니다. 이 방식은 금요일 이후 회복시간을 주기도 하지만, 3주차 프로그램을 월요일부터 소화하기 위한 충분한 휴식을 제공 할 수 있을겁니다. 행운을 빕니다!"</item>
        <item>"당신은 몇주 전 보다 분명히 건강해졌을 것이며, 최초 테스트 때보다 더 많은 윗몸일으키기를 할 수 있을 것입니다.

이 프로그램이 당신에게 너무 힘들다고 실망하지 마세요. 몇 몇 사람들은 연속으로 21회도 안되는 윗몸일으키기를 할지 모릅니다. 그러나 괜찮습니다. 그저 매주 반복하면서 다음 레벨로 진행 할 수 있을 때 까지 노력하면 됩니다 - 큰 효과를 볼 수 있을거라 약속합니다!"</item>
        <item>"3주차 프로그램을 뒤로하고 4주차 프로그램을 시작할 때입니다. 

4주차 마지막 단계에서는 또다른 실전 테스트를 할 시기입니다. 이 테스트에서 무엇을 해야할지 이제는 잘 아실겁니다.-정확한 자세로 가능한한 많은 갯수의 윗몸일으키기를 하시면 됩니다. 척추에 힘이 실리도록 최선을 다하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요.

테스트에서 행한 윗몸일으키기의 개수가 5주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 4주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다."</item>
        <item>이제 당신은 전보다 더 건강해지 강해진것을 느낄것입니다. 주차의 마지막에는 또다른 테스트가 기다리고 있습니다.</item>
        <item>이제 마지막 주차입니다. 마지막 주차에 만약 당신이 200개의 윗몸일으키기가 가능하다면 마지막 테스트를 볼 수 있을 것입니다!</item>
    </string-array>
    <string-array name="dips_weeks_help">
        <item>"프로그램을 진행하기 위해 주당 3회의 시간이 필요합니다. 월요일을 시작으로, 수요일 그리고 금요일 프로그램 진행 후 주말을 이용해 신체를 회복하고 다음 단계로 진행 할 수 있는 체력을 보충합니다. 개인의 일정에 맞춰 프로그램 시간을 편하게 바꾸셔도 좋습니다. 하지만 일일 프로그램 사이에는 반드시 휴식이 필요합니다.

절대로 대충하지 마세요. 단, 일일 프로그램 사이 더 휴식이 필요하다고 느끼면 더 쉴 수 있습니다. 또한 각 프로그램 실행 전 수분을 충분히 섭취하시길 권장합니다."</item>
        <item>"1주차 프로그램을 뒤로하고 2주차 프로그램을 시작할 때입니다.

2주차 끝에는 실전 테스트를 통하여 신체의 힘과 능력을 측정하게 됩니다. 짧은 시간동안, 정확한 자세로 더이상 불가능할 정도의 가능한 많은 딥스를 합니다. 팔에 힘이 실리도록 최선을 다하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요. 테스트에서 행한 딥스의 개수가 3주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 2주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다. 보통의 경우 만약 월요일, 수요일, 금요일 프로그램이 이뤄졌다면 테스트는 토요일 오후가 가장 적당합니다. 이 방식은 금요일 이후 회복시간을 주기도 하지만, 3주차 프로그램을 월요일부터 소화하기 위한 충분한 휴식을 제공 할 수 있을겁니다. 행운을 빕니다!"</item>
        <item>"당신은 몇주 전 보다 분명히 건강해졌을 것이며, 최초 테스트 때보다 더 많은 딥스를 할 수 있을 것입니다.

이 프로그램이 당신에게 너무 힘들다고 실망하지 마세요. 몇 몇 사람들은 연속으로 20회도 안되는 딥스를 할지 모릅니다. 그러나 괜찮습니다. 그저 매주 반복하면서 다음 레벨로 진행 할 수 있을 때 까지 노력하면 됩니다 - 큰 효과를 볼 수 있을거라 약속합니다!"</item>
        <item>"3주차 프로그램을 뒤로하고 4주차 프로그램을 시작할 때입니다. 

4주차 마지막 단계에서는 또다른 실전 테스트를 할 시기입니다. 이 테스트에서 무엇을 해야할지 이제는 잘 아실겁니다.-정확한 자세로 가능한한 많은 갯수의 딥스를 하시면 됩니다. 팔에 힘이 실리도록 최선을 다하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요.

테스트에서 행한 딥스의 개수가 5주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 4주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다."</item>
        <item>이제 당신은 전보다 더 건강해지 강해진것을 느낄것입니다. 주차의 마지막에는 또다른 테스트가 기다리고 있습니다.</item>
        <item>이제 마지막 주차입니다. 마지막 주차에 만약 당신이 150개의 딥스가 가능하다면 마지막 테스트를 볼 수 있을 것입니다!</item>
    </string-array>
    <string-array name="squats_weeks_help">
        <item>"프로그램을 진행하기 위해 주당 3회의 시간이 필요합니다. 월요일을 시작으로, 수요일 그리고 금요일 프로그램 진행 후 주말을 이용해 신체를 회복하고 다음 단계로 진행 할 수 있는 체력을 보충합니다. 개인의 일정에 맞춰 프로그램 시간을 편하게 바꾸셔도 좋습니다. 하지만 일일 프로그램 사이에는 반드시 휴식이 필요합니다.

절대로 대충하지 마세요. 단, 일일 프로그램 사이 더 휴식이 필요하다고 느끼면 더 쉴 수 있습니다. 또한 각 프로그램 실행 전 수분을 충분히 섭취하시길 권장합니다."</item>
        <item>"1주차 프로그램을 뒤로하고 2주차 프로그램을 시작할 때입니다.

2주차 끝에는 실전 테스트를 통하여 신체의 힘과 능력을 측정하게 됩니다. 짧은 시간동안, 정확한 자세로 더이상 불가능할 정도의 가능한 많은 스쿼트를 합니다. 다리근육에 힘이 실리도록 최선을 다하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요. 몸의 반응에 주의하세요. 테스트에서 행한 스쿼트의 개수가 3주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 2주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다. 보통의 경우 만약 월요일, 수요일, 금요일 프로그램이 이뤄졌다면 테스트는 토요일 오후가 가장 적당합니다. 이 방식은 금요일 이후 회복시간을 주기도 하지만, 3주차 프로그램을 월요일부터 소화하기 위한 충분한 휴식을 제공 할 수 있을겁니다. 행운을 빕니다!"</item>
        <item>"당신은 몇주 전 보다 분명히 건강해졌을 것이며, 최초 테스트 때보다 더 많은 스쿼트를 할 수 있을 것입니다.

이 프로그램이 당신에게 너무 힘들다고 실망하지 마세요. 몇 몇 사람들은 연속으로 21회도 안되는 스쿼트를 할지 모릅니다. 그러나 괜찮습니다. 그저 매주 반복하면서 다음 레벨로 진행 할 수 있을 때 까지 노력하면 됩니다 - 큰 효과를 볼 수 있을거라 약속합니다!"</item>
        <item>"3주차 프로그램을 뒤로하고 4주차 프로그램을 시작할 때입니다. 

4주차 마지막 단계에서는 또다른 실전 테스트를 할 시기입니다. 이 테스트에서 무엇을 해야할지 이제는 잘 아실겁니다.-정확한 자세로 가능한한 많은 갯수의 스쿼트를 하시면 됩니다.다리근육에 힘이 실리도록 최선을 다하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요. 몸의 반응에 주의하세요.

테스트에서 행한 스쿼트의 개수가 5주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 4주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다."</item>
        <item>이제 당신은 전보다 더 건강해지 강해진것을 느낄것입니다. 주차의 마지막에는 또다른 테스트가 기다리고 있습니다.</item>
        <item>이제 마지막 주차입니다. 마지막 주차에 만약 당신이 200개의 스쿼트가 가능하다면 마지막 테스트를 볼 수 있을 것입니다!</item>
    </string-array>
    <string-array name="pullups_weeks_help">
        <item>"프로그램을 진행하기 위해 주당 3회의 시간이 필요합니다. 월요일을 시작으로, 수요일 그리고 금요일 프로그램 진행 후 주말을 이용해 신체를 회복하고 다음 단계로 진행 할 수 있는 체력을 보충합니다. 개인의 일정에 맞춰 프로그램 시간을 편하게 바꾸셔도 좋습니다. 하지만 일일 프로그램 사이에는 반드시 휴식이 필요합니다.

절대로 대충하지 마세요. 단, 일일 프로그램 사이 더 휴식이 필요하다고 느끼면 더 쉴 수 있습니다. 또한 각 프로그램 실행 전 수분을 충분히 섭취하시길 권장합니다."</item>
        <item>"1주차 프로그램을 뒤로하고 2주차 프로그램을 시작할 때입니다.

2주차 끝에는 실전 테스트를 통하여 신체의 힘과 능력을 측정하게 됩니다. 짧은 시간동안, 정확한 자세로 더이상 불가능할 정도의 가능한 많은 턱걸이를 합니다. 팔에 힘이 실리도록 최선을 다하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요. 몸의 반응에 주의하세요. 테스트에서 행한 턱걸이의의 개수가 3주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 2주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다. 보통의 경우 만약 월요일, 수요일, 금요일 프로그램이 이뤄졌다면 테스트는 토요일 오후가 가장 적당합니다. 이 방식은 금요일 이후 회복시간을 주기도 하지만, 3주차 프로그램을 월요일부터 소화하기 위한 충분한 휴식을 제공 할 수 있을겁니다. 행운을 빕니다!"</item>
        <item>"당신은 몇주 전 보다 분명히 건강해졌을 것이며, 최초 테스트 때보다 더 많은 턱걸이를 할 수 있을 것입니다.

이 프로그램이 당신에게 너무 힘들다고 실망하지 마세요. 몇 몇 사람들은 연속으로 3회도 안되는 턱걸이를 할지 모릅니다. 그러나 괜찮습니다. 그저 매주 반복하면서 다음 레벨로 진행 할 수 있을 때 까지 노력하면 됩니다 - 큰 효과를 볼 수 있을거라 약속합니다!"</item>
        <item>"3주차 프로그램을 뒤로하고 4주차 프로그램을 시작할 때입니다. 

4주차 마지막 단계에서는 또다른 실전 테스트를 할 시기입니다. 이 테스트에서 무엇을 해야할지 이제는 잘 아실겁니다.-정확한 자세로 가능한한 많은 갯수의 턱걸이를 하시면 됩니다.팔에 힘이 실리도록 최선을 다하되, 절대 위험할 정도의 무리는 하지 마세요. 몸의 반응에 주의하세요.

테스트에서 행한 턱걸이의 개수가 5주차 프로그램의 시작 단계를 결정합니다. 이 테스트는 4주차 완료 후 24-48시간 내 이뤄저야합니다."</item>
        <item>이제 당신은 전보다 더 건강해지 강해진것을 느낄것입니다. 주차의 마지막에는 또다른 테스트가 기다리고 있습니다.</item>
        <item>이제 마지막 주차입니다. 마지막 주차에 만약 당신이 20개의 턱걸이가 가능하다면 마지막 테스트를 볼 수 있을 것입니다!</item>
    </string-array>
    <string-array name="final_test_description">
        <item>"최종 테스트 입니다. 6주차 프로그램 종료 후 하루 혹은 이틀의 휴식을 취한 후 테스트에 임합니다. 그렇게 함으로써 좀더 정확한 측정이 가능합니다!
100개에 도달해 보세요 행운을 빕니다!"</item>
        <item>"최종 테스트 입니다. 6주차 프로그램 종료 후 하루 혹은 이틀의 휴식을 취한 후 테스트에 임합니다. 그렇게 함으로써 좀더 정확한 측정이 가능합니다!
200개에 도달해 보세요 행운을 빕니다!"</item>
        <item>"최종 테스트 입니다. 6주차 프로그램 종료 후 하루 혹은 이틀의 휴식을 취한 후 테스트에 임합니다. 그렇게 함으로써 좀더 정확한 측정이 가능합니다!
150개에 도달해 보세요 행운을 빕니다!"</item>
        <item>"최종 테스트 입니다. 6주차 프로그램 종료 후 하루 혹은 이틀의 휴식을 취한 후 테스트에 임합니다. 그렇게 함으로써 좀더 정확한 측정이 가능합니다!
200개에 도달해 보세요 행운을 빕니다!"</item>
        <item>"최종 테스트 입니다. 6주차 프로그램 종료 후 하루 혹은 이틀의 휴식을 취한 후 테스트에 임합니다. 그렇게 함으로써 좀더 정확한 측정이 가능합니다!
20개에 도달해 보세요 행운을 빕니다!"</item>
    </string-array>
    <string-array name="days_of_the_week">
        <item>일요일</item>
        <item>월요일</item>
        <item>화요일</item>
        <item>수요일</item>
        <item>목요일</item>
        <item>금요일</item>
        <item>토요일</item>
    </string-array>
</resources>
