<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="training">
        <item>Pompki do wykonania</item>
        <item>Brzuszki do zrobienia</item>
        <item>Pompki odwrotne do zrobienia</item>
        <item>Przysiady do zrobienia</item>
        <item>Podciągania do zrobienia</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_title">
        <item>100 Pompek</item>
        <item>200 Brzuszków</item>
        <item>150 Pompek odwrotnych</item>
        <item>200 Przysiadów</item>
        <item>20 Podciągań</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test">
        <item>"Zanim wciągniesz się i przystąpisz do Programu Setki Pompek, musisz przejść wstępny test na pompki.

Test określi Twój bieżący poziom sprawności oraz powie, od czego zacząć i jak zaplanować program trenowania pompek. Aby wykonać test, po prostu zrób jak najwięcej poprawnych pompek i wybierz interwał poniżej. Nie idź na skróty i nie oszukuj siebie: rozpoczęcie od niewłaściwego poziomu to nie najlepszy pomysł! Wyniki mogą być skromne, jednak zapewniamy, że uczciwość jest najważniejsza, jeśli chcesz maksymalnie przybrać na sile!

Zanim zaczniesz 1. tydzień, zalecamy odpocząć przez parę dni od zmęczenia po teście wstępnym. Będziesz ćwiczył trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środę i piątek."</item>
        <item>"Zanim wciągniesz się i przystąpisz do Programu Dwustu Brzuszków, musisz przejść wstępny test na brzuski.

Test określi Twój bieżący poziom sprawności oraz powie, od czego zacząć i jak zaplanować program trenowania brzuszków. Aby wykonać test, po prostu zrób jak najwięcej poprawnych brzuszków i wybierz interwał poniżej. Nie idź na skróty i nie oszukuj siebie: rozpoczęcie od niewłaściwego poziomu to nie najlepszy pomysł! Wyniki mogą być skromne, jednak zapewniamy, że uczciwość jest najważniejsza, jeśli chcesz maksymalnie przybrać na sile!

Zanim zaczniesz 1. tydzień, zalecamy odpocząć przez parę dni od zmęczenia po teście wstępnym. Będziesz ćwiczył trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środę i piątek."</item>
        <item>"Zanim wciągniesz się i przystąpisz do Programu Stu Pięćdziesięciu Pompek Odwrotnych, musisz przejść wstępny test na pompki odwrotne.

Test określi Twój bieżący poziom sprawności oraz powie, od czego zacząć i jak zaplanować program trenowania pompek odwrotnych. Aby wykonać test, po prostu zrób jak najwięcej poprawnych pompek odwrotnych i wybierz interwał poniżej. Nie idź na skróty i nie oszukuj siebie: rozpoczęcie od niewłaściwego poziomu to nie najlepszy pomysł! Wyniki mogą być skromne, jednak zapewniamy, że uczciwość jest najważniejsza, jeśli chcesz maksymalnie przybrać na sile!

Zanim zaczniesz 1. tydzień, zalecamy odpocząć przez parę dni od zmęczenia po teście wstępnym. Będziesz ćwiczył trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środę i piątek."</item>
        <item>"Zanim wciągniesz się i przystąpisz do Programu Dwustu Przysiadów, musisz przejść wstępny test na przysiady.

Test określi Twój bieżący poziom sprawności oraz powie, od czego zacząć i jak zaplanować program trenowania przysiadów. Aby wykonać test, po prostu zrób jak najwięcej poprawnych przysiadów i wybierz interwał poniżej. Nie idź na skróty i nie oszukuj siebie: rozpoczęcie od niewłaściwego poziomu to nie najlepszy pomysł! Wyniki mogą być skromne, jednak zapewniamy, że uczciwość jest najważniejsza, jeśli chcesz maksymalnie przybrać na sile!

Zanim zaczniesz 1. tydzień, zalecamy odpocząć przez parę dni od zmęczenia po teście wstępnym. Będziesz ćwiczył trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środę i piątek."</item>
        <item>"Zanim wciągniesz się i przystąpisz do Programu Dwudziestu Podciągań, musisz przejść wstępny test na podciągania.

Test określi Twój bieżący poziom sprawności oraz powie, od czego zacząć i jak zaplanować program trenowania podciągań. Aby wykonać test, po prostu zrób jak najwięcej poprawnych podciągań i wybierz interwał poniżej. Nie idź na skróty i nie oszukuj siebie: rozpoczęcie od niewłaściwego poziomu to nie najlepszy pomysł! Wyniki mogą być skromne, jednak zapewniamy, że uczciwość jest najważniejsza, jeśli chcesz maksymalnie przybrać na sile!

Zanim zaczniesz 1. tydzień, zalecamy odpocząć przez parę dni od zmęczenia po teście wstępnym. Będziesz ćwiczył trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środę i piątek."</item>
    </string-array>
    <string-array name="training_initial_test_all_days">
        <item>"Czas na test! Zrób jak najwięcej poprawnych pompek i wybierz interwał poniżej.

Nie zapominaj, że po wykonaniu testu musisz odpocząć przez dzień, aby odzyskać siły."</item>
        <item>"Czas na test! Zrób jak najwięcej poprawnych brzuszków i wybierz interwał poniżej.

Nie zapominaj, że po wykonaniu testu musisz odpocząć przez dzień, aby odzyskać siły."</item>
        <item>"Czas na test! Zrób jak najwięcej poprawnych pompek odwrotnych i wybierz interwał poniżej.

Nie zapominaj, że po wykonaniu testu musisz odpocząć przez dzień, aby odzyskać siły."</item>
        <item>"Czas na test! Zrób jak najwięcej poprawnych przysiadów i wybierz interwał poniżej.

Nie zapominaj, że po wykonaniu testu musisz odpocząć przez dzień, aby odzyskać siły."</item>
        <item>"Czas na test! Zrób jak najwięcej poprawnych podciągań i wybierz interwał poniżej.

Nie zapominaj, że po wykonaniu testu musisz odpocząć przez dzień, aby odzyskać siły."</item>
    </string-array>
    <string-array name="pushups_weeks_help">
        <item>"Będziesz musiał ćwiczyć trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środka i piątek. Pozwoli to odpocząć i odzyskać siły w dni wolne, zanim przejdziesz do kolejnego etapu. Jeśli jesteś zajęty w te dni, możesz trenować w inne, ale musisz pozostawić co najmniej dzień do odpoczynku pomiędzy treningami.

Nie pobłażaj sobie, ale w razie konieczności możesz robić nieco dłuższe przerwy między każdym podejściem. Ważne jest też picie wystarczającej ilości płynów przed każdym treningiem."</item>
        <item>"Ukończyłeś pierwszy tydzień ćwiczeń i przechodzisz do drugiego.

W końcu drugiego tygodnia musisz przejść test wytrzymałości. Polega na tym, abyś zrobił jak najwięcej pompek. Rób pompki do wyczerpania, ale w rozsądnych granicach. Liczba zrobionych pompek określi, od którego poziomu masz zacząć program 3. tygodnia. Wykonaj test na dzień-dwa przed ukończeniem drugiego tygodnia. Jeśli ćwiczysz w poniedziałek, środę i piątek, najlepszy czas do testu to sobota popołudnie. Daje to wystarczająco czasu do regeneracji po ćwiczeniach piątkowych, ale też pozwala więcej odpocząć przed rozpoczęciem kolejnego etapu w poniedziałek. Powodzenia!"</item>
        <item>"Teraz musisz być o wiele silniejszy niż kilka tygodni temu oraz potrafisz zrobić więcej pompek, niż podczas testu wstępnego.

Jeśli program jest zbyt trudny, nie wpadaj w rozpacz. Niektórzy ludzie na tym etapie wciąż robią mniej niż 16 powtórzeń, i jest to normalne. Po prostu powtórz program tygodnia, w którym miałeś trudności, a następnie przechodź do kolejnego etapu. Obiecujemy, że to przyniesie owoce."</item>
        <item>"Teraz masz już za sobą trzeci tydzień i możesz rozpocząć czwarty.

 W końcu tego tygodnia będziesz musiał przejść test wytrzymałości. Już wiesz, na czym polega - zrób jak najwięcej pompek. Staraj się z całych sił, ale w rozsądnych granicach.

Liczba pompek, którą potrafisz zrobić podczas testu, określi Twój program w piątym tygodniu. Nie zapomnij o wykonaniu testu w ciągu pary dni przed ukończeniem czwartego tygodnia."</item>
        <item>W tej chwili musisz poczuć się silniejszy i zauważyć różnicę. Czeka na Ciebie jeszcze jeden test w końcu tygodnia.</item>
        <item>Będzie to ostatni tydzień programu. W końcu tygodnia musisz przejść test końcowy, aby się przekonać, czy potrafisz zrobić Setkę Pompek!</item>
    </string-array>
    <string-array name="situps_weeks_help">
        <item>"Będziesz musiał ćwiczyć trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środka i piątek. Pozwoli to odpocząć i odzyskać siły w dni wolne, zanim przejdziesz do kolejnego etapu. Jeśli jesteś zajęty w te dni, możesz trenować w inne, ale musisz pozostawić co najmniej dzień do odpoczynku pomiędzy treningami.

Nie pobłażaj sobie, ale w razie konieczności możesz robić nieco dłuższe przerwy między każdym podejściem. Ważne jest też picie wystarczającej ilości płynów przed każdym treningiem."</item>
        <item>"Ukończyłeś pierwszy tydzień ćwiczeń i przechodzisz do drugiego.

W końcu drugiego tygodnia musisz przejść test wytrzymałości. Polega na tym, abyś zrobił jak najwięcej brzuszków. Rób brzuszki do wyczerpania, ale w rozsądnych granicach. Liczba zrobionych brzuszków określi, od którego poziomu masz zacząć program 3. tygodnia. Wykonaj test na dzień-dwa przed ukończeniem drugiego tygodnia. Jeśli ćwiczysz w poniedziałek, środę i piątek, najlepszy czas do testu to sobota popołudnie. Daje to wystarczająco czasu do regeneracji po ćwiczeniach piątkowych, ale też pozwala więcej odpocząć przed rozpoczęciem kolejnego etapu w poniedziałek. Powodzenia!"</item>
        <item>"Teraz musisz być o wiele silniejszy niż kilka tygodni temu oraz potrafisz zrobić więcej brzuszków, niż podczas testu wstępnego.

Jeśli program jest zbyt trudny, nie wpadaj w rozpacz. Niektórzy ludzie na tym etapie wciąż robią mniej niż 21 powtórzeń, i jest to normalne. Po prostu powtórz program tygodnia, w którym miałeś trudności, a następnie przechodź do kolejnego etapu. Obiecujemy, że to przyniesie owoce."</item>
        <item>"Teraz masz już za sobą trzeci tydzień i możesz rozpocząć czwarty.

 W końcu tego tygodnia będziesz musiał przejść test wytrzymałości. Już wiesz, na czym polega - zrób jak najwięcej pompek. Staraj się z całych sił, ale w rozsądnych granicach.

Liczba pompek, którą potrafisz zrobić podczas testu, określi Twój program w piątym tygodniu. Nie zapomnij o wykonaniu testu w ciągu pary dni przed ukończeniem czwartego tygodnia."</item>
        <item>W tej chwili musisz poczuć się silniejszy i zauważyć różnicę. Czeka na Ciebie jeszcze jeden test w końcu tygodnia.</item>
        <item>Będzie to ostatni tydzień programu. W końcu tygodnia musisz przejść test końcowy, aby się przekonać, czy potrafisz zrobić Dwieście Brzuszków!</item>
    </string-array>
    <string-array name="dips_weeks_help">
        <item>"Będziesz musiał ćwiczyć trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środka i piątek. Pozwoli to odpocząć i odzyskać siły w dni wolne, zanim przejdziesz do kolejnego etapu. Jeśli jesteś zajęty w te dni, możesz trenować w inne, ale musisz pozostawić co najmniej dzień do odpoczynku pomiędzy treningami.

Nie pobłażaj sobie, ale w razie konieczności możesz robić nieco dłuższe przerwy między każdym podejściem. Ważne jest też picie wystarczającej ilości płynów przed każdym treningiem."</item>
        <item>"Ukończyłeś pierwszy tydzień ćwiczeń i przechodzisz do drugiego.

W końcu drugiego tygodnia musisz przejść test wytrzymałości. Polega na tym, abyś zrobił jak najwięcej pompek odwrotnych. Rób pompki odwrotne do wyczerpania, ale w rozsądnych granicach. Liczba zrobionych pompek odwrotnych określi, od którego poziomu masz zacząć program 3. tygodnia. Wykonaj test na dzień-dwa przed ukończeniem drugiego tygodnia. Jeśli ćwiczysz w poniedziałek, środę i piątek, najlepszy czas do testu to sobota popołudnie. Daje to wystarczająco czasu do regeneracji po ćwiczeniach piątkowych, ale też pozwala więcej odpocząć przed rozpoczęciem kolejnego etapu w poniedziałek. Powodzenia!"</item>
        <item>"Teraz musisz być o wiele silniejszy niż kilka tygodni temu oraz potrafisz zrobić więcej pompek odwrotnych, niż podczas testu wstępnego.

Jeśli program jest zbyt trudny, nie wpadaj w rozpacz. Niektórzy ludzie na tym etapie wciąż robią mniej niż 20 powtórzeń, i jest to normalne. Po prostu powtórz program tygodnia, w którym miałeś trudności, a następnie przechodź do kolejnego etapu. Obiecujemy, że to przyniesie owoce/"</item>
        <item>"Teraz masz już za sobą trzeci tydzień i możesz rozpocząć czwarty.

 W końcu tego tygodnia będziesz musiał przejść test wytrzymałości. Już wiesz, na czym polega - zrób jak najwięcej pompek odwrotnych. Staraj się z całych sił, ale w rozsądnych granicach.

Liczba pompek odwrotnych, którą potrafisz zrobić podczas testu, określi Twój program w piątym tygodniu. Nie zapomnij o wykonaniu testu w ciągu pary dni przed ukończeniem czwartego tygodnia."</item>
        <item>W tej chwili musisz poczuć się silniejszy i zauważyć różnicę. Czeka na Ciebie jeszcze jeden test w końcu tygodnia.</item>
        <item>Będzie to ostatni tydzień programu. W końcu tygodnia musisz przejść test końcowy, aby się przekonać, czy potrafisz zrobić Sto Pięćdziesiąt Pompek Odwrotnych!</item>
    </string-array>
    <string-array name="squats_weeks_help">
        <item>"Będziesz musiał ćwiczyć trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środka i piątek. Pozwoli to odpocząć i odzyskać siły w dni wolne, zanim przejdziesz do kolejnego etapu. Jeśli jesteś zajęty w te dni, możesz trenować w inne, ale musisz pozostawić co najmniej dzień do odpoczynku pomiędzy treningami.

Nie pobłażaj sobie, ale w razie konieczności możesz robić nieco dłuższe przerwy między każdym podejściem. Ważne jest też picie wystarczającej ilości płynów przed każdym treningiem."</item>
        <item>"Ukończyłeś pierwszy tydzień ćwiczeń i przechodzisz do drugiego.

W końcu drugiego tygodnia musisz przejść test wytrzymałości. Polega na tym, abyś zrobił jak najwięcej przysiadów. Rób przysiady do wyczerpania, ale w rozsądnych granicach. Liczba zrobionych przysiadów określi, od którego poziomu masz zacząć program 3. tygodnia. Wykonaj test na dzień-dwa przed ukończeniem drugiego tygodnia. Jeśli ćwiczysz w poniedziałek, środę i piątek, najlepszy czas do testu to sobota popołudnie. Daje to wystarczająco czasu do regeneracji po ćwiczeniach piątkowych, ale też pozwala więcej odpocząć przed rozpoczęciem kolejnego etapu w poniedziałek. Powodzenia!"</item>
        <item>"Teraz musisz być o wiele silniejszy niż kilka tygodni temu oraz potrafisz zrobić więcej przysiadów, niż podczas testu wstępnego.

Jeśli program jest zbyt trudny, nie wpadaj w rozpacz. Niektórzy ludzie na tym etapie wciąż robią mniej niż 21 powtórzeń, i jest to normalne. Po prostu powtórz program tygodnia, w którym miałeś trudności, a następnie przechodź do kolejnego etapu. Obiecujemy, że to przyniesie owoce."</item>
        <item>"Teraz masz już za sobą trzeci tydzień i możesz rozpocząć czwarty.

 W końcu tego tygodnia będziesz musiał przejść test wytrzymałości. Już wiesz, na czym polega - zrób jak najwięcej przysiadań. Staraj się z całych sił, ale w rozsądnych granicach.

Liczba przysiadań, którą potrafisz zrobić podczas testu, określi Twój program w piątym tygodniu. Nie zapomnij o wykonaniu testu w ciągu pary dni przed ukończeniem czwartego tygodnia."</item>
        <item>W tej chwili musisz poczuć się silniejszy i zauważyć różnicę. Czeka na Ciebie jeszcze jeden test w końcu tygodnia.</item>
        <item>Będzie to ostatni tydzień programu. W końcu tygodnia musisz przejść test końcowy, aby się przekonać, czy potrafisz zrobić Dwieście Przysiadów!</item>
    </string-array>
    <string-array name="pullups_weeks_help">
        <item>"Będziesz musiał ćwiczyć trzy razy na tydzień, na przykład w poniedziałek, środka i piątek. Pozwoli to odpocząć i odzyskać siły w dni wolne, zanim przejdziesz do kolejnego etapu. Jeśli jesteś zajęty w te dni, możesz trenować w inne, ale musisz pozostawić co najmniej dzień do odpoczynku pomiędzy treningami.

Nie pobłażaj sobie, ale w razie konieczności możesz robić nieco dłuższe przerwy między każdym podejściem. Ważne jest też picie wystarczającej ilości płynów przed każdym treningiem."</item>
        <item>"Ukończyłeś pierwszy tydzień ćwiczeń i przechodzisz do drugiego.

W końcu drugiego tygodnia musisz przejść test wytrzymałości. Polega na tym, abyś zrobił jak najwięcej podciągań. Rób podciągania do wyczerpania, ale w rozsądnych granicach. Liczba zrobionych podciągań określi, od którego poziomu masz zacząć program 3. tygodnia. Wykonaj test na dzień-dwa przed ukończeniem drugiego tygodnia. Jeśli ćwiczysz w poniedziałek, środę i piątek, najlepszy czas do testu to sobota popołudnie. Daje to wystarczająco czasu do regeneracji po ćwiczeniach piątkowych, ale też pozwala więcej odpocząć przed rozpoczęciem kolejnego etapu w poniedziałek. Powodzenia!"</item>
        <item>"Teraz musisz być o wiele silniejszy niż kilka tygodni temu oraz potrafisz zrobić więcej podciągań, niż podczas testu wstępnego.

Jeśli program jest zbyt trudny, nie wpadaj w rozpacz. Niektórzy ludzie na tym etapie wciąż robią mniej niż 3 powtórzeń, i jest to normalne. Po prostu powtórz program tygodnia, w którym miałeś trudności, a następnie przechodź do kolejnego etapu. Obiecujemy, że to przyniesie owoce."</item>
        <item>"Teraz masz już za sobą trzeci tydzień i możesz rozpocząć czwarty.

 W końcu tego tygodnia będziesz musiał przejść test wytrzymałości. Już wiesz, na czym polega - zrób jak najwięcej podciągań. Staraj się z całych sił, ale w rozsądnych granicach.

Liczba podciągań, którą potrafisz zrobić podczas testu, określi Twój program w piątym tygodniu. Nie zapomnij o wykonaniu testu w ciągu pary dni przed ukończeniem czwartego tygodnia."</item>
        <item>W tej chwili musisz poczuć się silniejszy i zauważyć różnicę. Czeka na Ciebie jeszcze jeden test w końcu tygodnia.</item>
        <item>Będzie to ostatni tydzień programu. W końcu tygodnia musisz przejść test końcowy, aby się przekonać, czy potrafisz zrobić Dwadzieścia Podciągań!</item>
    </string-array>
    <string-array name="final_test_description">
        <item>"To jest Twój test końcowy. Po ukończeniu 6. tygodnia programu odpocznij przez dzień-dwa. Następnie zrób jak najwięcej poprawnych pompek! 
Powodzenia w osiągnięciu 100!"</item>
        <item>"To jest Twój test końcowy. Po ukończeniu 6. tygodnia programu odpocznij przez dzień-dwa. Następnie zrób jak najwięcej poprawnych brzuszków! 
Powodzenia w osiągnięciu 200!"</item>
        <item>"To jest Twój test końcowy. Po ukończeniu 6. tygodnia programu odpocznij przez dzień-dwa. Następnie zrób jak najwięcej poprawnych pompek odwrotnych! 
Powodzenia w osiągnięciu 150!"</item>
        <item>"To jest Twój test końcowy. Po ukończeniu 6. tygodnia programu odpocznij przez dzień-dwa. Następnie zrób jak najwięcej poprawnych przysiadów! 
Powodzenia w osiągnięciu 200!"</item>
        <item>"To jest Twój test końcowy. Po ukończeniu 6. tygodnia programu odpocznij przez dzień-dwa. Następnie zrób jak najwięcej poprawnych podciągań! 
Powodzenia w osiągnięciu 20!"</item>
    </string-array>
    <string-array name="days_of_the_week">
        <item>Niedziela</item>
        <item>Poniedziałek</item>
        <item>Wtorek</item>
        <item>Środa</item>
        <item>Czwartek</item>
        <item>Piątek</item>
        <item>Sobota</item>
    </string-array>
</resources>
